[事後處理及留意事項] by 靚Miss

來源：fb 某個靚靚老師
Miss話唔使出她名 但希望你地會睇到

咁多位中學生，有樣嘢想同你哋講：

1. 香港唔係冇得救。14年啲人仲講緊衝擊暴力，打爆嘢燒嘢前線會俾人篤出嚟。12年推鐵馬，追車狙高官，啲人都覺得大有問題。但係去到今日10年不夠，你哋走出嚟，仲要出到嚟個個唔卸膊識睇住身邊人，香港冇進步，但係一個地方最重要係人。香港人死咗香港l係香港。

2. 我好唔希望中學生企最前線，每次我都覺得最前最前最前嗰一條線係要大人企，你哋應該企後一兩行。因為拉咗你哋呢班，香港就真正冇以後。

3. 中國歷史一直係以鬥死有良知嘅人作主軸，人命唔值錢。大家愛惜生命，因為你愛香港，香港人每個都好好好愛你哋。唔愛你哋嘅人，我哋愛埋佢哋嗰份，有多無少。

4. 喺每次出門口，請保護自己。出到去做邊個位大家自己揀，戴好口罩唔好除，準備衣物換身份。

5. 如果幾時感到恐懼，請你哋唔好怕講出嚟。

6. 唔好高估警方能力，就算你俾人抄過牌。只要變裝做足，對唔熟悉嘅人好好匿藏身份，返屋企返學唔好亂講嘢。佢哋唔可以亂咁捉人。

7. 俾人捉入狗署，除名、身份證、地址，由頭到尾「我冇嘢講」。坐爆48個鐘，佢哋如無新進展，不能因同一日同一條懷疑嘅罪去再捉你。

8. 寫低被捕支援資料喺上臂/大脾/膝頭/腳眼位。有事唔會唔知搵邊度，要保釋都唔好怕錢，實有人出錢保你哋。

9. 一有危亂，請即組三人小組。唔好怕，有咩都一定留意資訊，一定會有人講點安全走。

10. 如果做過高危嘢，丟晒啲衫褲鞋佢，買電話報失 Sim 咭。基本上你凡事做足保護嘢，唔自爆唔鳩嗡，捱過一星期就基本冇事。

最後，香港人愛你哋，你哋都愛我哋。好骨痺，但係有咩一定有人風雨同路。香港好衰好曳，我哋要捱落去做新政權，讀書好嘅做專業人士，讀書唔掂咪入公司努力囉。你點知你唔係下一個黃任匡醫生，點知自己唔係爆沙中線大鑊嘅人，點知自己唔係幫手做直播嘅記者，點知自己唔係金鐘開閘俾人入嘅港鐵職員，點知自己唔係將來打輕手嘅警察？

細路，加油。有a時間嘅考返個 FA 牌，大家靠你哋，我哋撐你哋！

如有中學生因反送中無家可歸，要租地方住，又有經濟困難，有朋友及其家人可提供短期租金支援，生活費亦可。
如有需要，請 tg @bp3insunscreen。

請不要擔心個人資料外洩或突然被報警等問題，我們絕不會要求你講出惡夢內容。
初步只需地區、年齡、面臨困境及所需協助，即管pm。

推！推！